（有圖）如果用一盒聽日過期既奶整牛奶布甸

咁個布甸係咪聽日過期？

一陣就知search 出來嘅都係啲垃圾嘅wechat文章...

最可悲好多廢老都信

過程中有化學變化
成份構造唔同咗，自然唔係同一日過期